真心 彭麗緩比其他國家元首夫人高幾班

皮膚又白，行為舉止大方得體，表現出東方美態

5

？

佢係幾有大方得睇 襯返習大大個style
同威廉王子個Kate 咁叫安守本份

識幫老公加分既係得 obama老婆